仲留係屋企唔撚出聲唔撚抵抗？

有冇諗過你交稅養ge黑警係會亂開槍，而且瞄頭打？
有冇諗過你助紂為虐？
有冇諗過你良心過唔過得去？
我係現場，我流淚，你呢？